國慶七十年暨慶回歸音樂會 29/6於香港大會堂舉行

現正熱賣【國慶七十年暨慶回歸音樂會 - 永恆的梁祝】

今年是《梁祝》小提琴協奏曲首演的鑽禧，這首家傳戶曉的經典樂曲，在香港回歸祖國的紀念日，將由著名小提琴家 Jue Yao 姚珏 細膩演繹，與香港弦樂團、香港大專院校的頂尖音樂精英，賦予《梁祝》當代靈魂。

《梁祝》由著名音樂家陳鋼和何占豪創作，於1959年首演，整首樂曲貫穿「梁山伯與祝英台」的愛情故事，動人心弦，聞者彷如能感受到蝶於心上翩翩。樂曲流芳至今，成了整個民族心中永留的一個古典的浪漫標本。

在國家成立七十周年的大日子演繹經典巨作，寫下屬於這時代音樂家的重要一章，意義非凡。樂團更特邀獲《費城詢問報》評為「擁有令人吃驚的指揮才能」的 Lio Kuokman 廖國敏 擔任指揮。精彩演出，不容錯過！

立即點擊以下連結搶購門票吧！

日期：29/6/2019（星期六）
時間：晚上8時正
地點：香港大會堂音樂廳
票價：$680 ／ $480 ／ $280

資助
香港藝術發展局

首席贊助
香港董氏慈善基金會

#國慶 #梁祝 #慶回歸

獨奏家姚珏是魯平媳婦，現為上海政協